有無揸富豪嘅面孔？

Volvo for life

真係一個面孔都無

Benz拎留名

大把巴士佬有揸啦

有個volvo post

巴士佬

之前你又唔幫手pish，搞到沈底

以為講緊雪糕車

仲係咪咁易水滾
細個果陣屋企有架

不過又無力又成日水滾

富豪啲turbo車好乸大力 s60r v70r

巴士都係一熱天就斷氣咁
涼天氣即刻生猛

巴打你部 FH16 黎?

你個老細係咪開post果條共奴

今代fh16同fh外觀上最大既分別係銀色鬼面罩

仲有, 今代fh16香港到依家都未有人入